Documento gerado sob autenticação Nº WZY.883.698.5IJ, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1338                  de  07/02/2020
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°51493,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARIA DO CARMO RUARO PERALBA (Siape: 0354021
),  para substituir   MARCIA MESSIAS DA SILVA (Siape: 1274968 ), Coordenador do Centro de Combustíveis,
Biocombustíveis, Lubrificantes e Óleos-CECOM do Instituto de Química, Código FG-1, em seu afastamento
por motivo de férias, no período de 10/02/2020 a 16/02/2020, com o decorrente pagamento das vantagens
por 7 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
